今晚係我地曼聯既勝利！

精神

鞏固榜首地位不是夢

貼左飛再講